香港有 A0 電工牌,

香港有 A0 電工牌, 係英國係咪要從新讀電工課程?

拍過拖唔考得？

yes